是日早餐：板燒美國入口雞扒配通心粉、鮮榨橙汁、香煎薯餅

薯餅依舊香脆

樓主係賤畜
開po只為draw人attention

【公開道歉】就自己侮辱女手足一事

咁早啊結衣姐姐

你個早餐，除咗燈汁
應該全部from支那

開濃縮橙汁啲水都係支那東江水

美國入口
中國係美國的

唔記得咗金拱門係用濃縮橙汁扮鮮橙汁

拉

個通粉好咸

拉，金共門